以下唔同類型既人點分佈？

大家覺得以下類型既人佔人口大約幾多

[/*] 有十幾廿萬但乜春都做唔到既人
[/*] 有層樓但供到退休先供得完
[/*] 賭錢賭到差人好多錢
[/*] 永遠戶口得個零既死柒頭
[/*] 買野買到差好多張卡數
[/*] 有手有腳咬老綜得閒打散工

1,5應該後生仔女多
6就遍佈全港公屋

香港有一半人full pay 買樓